一人一條三點記者會要記者問既問題

點解寧願全民自願檢測都唔封關

推

點解仲未反制美國制裁11人

1. 點解解封晚巿要同檢疫掛鉤
2. 下月中冇乜人做，係咪繼續封，封到夠多人檢測過為止

連登仔成日都以為記者問問題就係抗爭其中一part
其實都幾自欺欺人
好似利君雅咁問得過火 下次入都無得入
咪又係另類體制內抗爭

其實同泛民今天我真係無乜分別

你問得幾尖銳都好 佢都有辦法耍你
你呢個問題就最撚簡單：

「封關呢個問題幾個月黎都有傳媒朋友問，我已經答過好多次，可以睇返之前記者招會既內容或者睇返舊聞，我唔會再答。」